因為自卑錯過左段感情

本身有輕鬱症
個時因爲好多因素積埋 加上太自卑 自己諗埋一邊分左手
件事都過左兩年幾 大家仲會留意大家動態 而我仲放唔低佢
想返去兩年前摑醒自己

搵返人啦

做我女朋友ok?

ok

幾歲
讀書定做緊野
幾高
對波大唔大
靚唔靚
性格點

21
做野
165
普通
見仁見智，唔差嘅
差，控制慾強﹑專一

唔好專一，搵倒你自己鐘意既野就去追，你會開心d

正
我要

幾歲
讀書定做緊野
幾高
幾重
碌鳩幾粗幾長
靚唔靚仔
性格點

30
做野
180
82kg
睇user名
靚仔過吳彥祖
典型天蠍撚

我都係天蠍
兩個天蠍一齊會點

一係好夾 一係打交
我user名係一個天蠍ex改既

一對了 葡萄

朋友都話過左咁耐冇必要再搵
好後悔當初咩都冇解釋冇同佢講就分左手

咁樣被分對方hurt到pk

俾我機會我

依家望返 覺得比冷暴力人既自己好賤格 唔知仲有冇資格去補獲 搵對方解釋返
之後一直冇對人心動過 放唔低佢 但唔知佢係唔係好憎我
一打開story就見到佢個名知道佢睇左我既野就好心痛

我當初都係咁
覺得自己比唔上佢一個咁好性格嘅女仔
於是我都就咁同佢分咗手
我分嗰陣喊到仆街

兩年啦，佢最近都搵到新男朋友了
不過唔同嘅係
而家諗番起佢嗰陣係笑嘅
好多謝佢令我成長咗咁多

年少有為